無可否認, 邪惡軸心國比民主國家更有TEAM WORK

俄羅斯叫中國行就行, 企就企
中國叫北韓行就行, 企就企

完美展示邪惡軸心國既TEAM WORK程度

見到德國、法國、加拿大變咗左膠個真係眼冤

又唔肯出兵打恐怖分 又唔限制下難民， 一出現死相同恐襲就即刻轉facebook icon

根本抵死

仲有英國呢個仆街，為咗錢做埋中國隻狗雖然不嬲都係國際契弟

二戰嗰陣時嘅德意志帝國去咗邊

呢個國家一係極右一係極左